[PS4] Monster Hunter World [219] 請大家留意下Sunny套冰弓

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

lm

南爪唔開post

我叫佢比咗我開

我玩攻7好過

我知, 但係刷左勁耐都係得大金無細金
果個活動任又唔整細金果下先衰

我之前都係咁出
但係法國匠3真係唔太夠

屌，同我犯同一個錯

我就改返用太刀

改返太刀既話，我寧願拆看破

都係靠剛刃姐

那有魚

幾多攻珠

都係方法既
不過團戰隻怪周圍走就好惡做

Aoki 巴團
食飯先

好

呢套好似3粒就得

咁樣應該會好啲 （有屬會&耐力上限）

今朝一次過挖到兩粒炎妃寶玉
我無恥啲，搵救難訊號打調查任算

得2甩 有第3粒再諗

就出嘎啦

我都分享下而家套重弩裝，刷多兩粒特射換耐絕就PREFECT池

想問下依隻裝用黎射乜彈?

射擴又無業物

玩龍彈同徹甲斬裂?

乜都射下，專玩擴散我會轉返冥燈龍裝（頭用爛輝、腳用麒麟）
試過團戰打冥燈，真係要射晒大部份子彈用晒擴散果實先夠

炎妃件無傷2 3個lv1洞太好用，啲槍裝又要再執過

牽一髮動全身
好多裝要整

研究緊點先可以無傷加炎妃兩件技弓裝

配裝器指定出埋無傷LV2 就有機會LOAD到
依家我套火屬弓拎去打屍套, 每箭最高傷害上到60左右

其實爛輝、大馬士都係差唔多咁多技，
但超會心同集中實用性高啲。

有冇打歷戰炎妃
？？？4樓

打屍套有機會用到無傷咩

長期比瘴氣扣血?

開場 對準落石地方閃光, 佢會走到落石既地方, 之後落石+強打衣裝+達人煙,
一輪輸出基本上已經就死

打奇撚都得

補充下, 我用火屬弓打屍套仲快&穩定過擴3

歷娜娜-2

-1

又大銀

有冇炎妃團

係

Aoki 巴
唔打住
Frd 叫打fifa

ok

再度-1

有冇人知點防炎紀龍招大技
打左幾次都唔贏

有冇人打3格炎妃

著耐火衣 轉身衣 大跳

試下先

終於大金

大金

有冇普通炎妃打 想要玉

想要細金

講完即刻街場出咗

轉沙漠玩先

沙漠好似易打d 地形空曠d

難閃光彈射中？

火山打唔夠一分鐘就轉區好煩

我都轉一轉區WC先

沙漠幾好玩
閃燃另有場境

其實我想知點解啲箱唔可以換貓裝備(唔計任務內)
而家佢又識得改到啲箱可以換外觀裝/顏色，反而唔改呢樣咁實際嘅嘢

隻驚到底有無增彈珠？
茸好出第五粒都無增彈

解放豬

有冇人打緊炎妃，求曲

認同。

晏就叫完春夜晚就出左解放珠

有3次1貓 沙漠
靜間試玩

用洗珠大法啦，我就係成功例子
但記住任務唔一定做一次推一次，原來係211咁去

留個位，啱先斷左線

竟然係我貓

返去龍結晶

ok你哋開先

試玩啫
真係嚇死人

華愿留各

等2位巴打

二人任

我開2人？

仲諗住炎妃啲裝嘅技冇乜用，啱啱用組裝機睇睇先發覺原來要換過晒
主因係啲窿太屈機

我見到2/2

你開任先，之後我join

應該係畢業了

以為係細金

剛剛洗左五十輪
都係無

唔存在係個pool架

其實冰弓係咪lv3就夠

正常打，應該出過3粒或以上
反而冇出過茸好

娜娜龍結晶易打定大荒地易打？

個人覺得沙漠好打啲

但我響沙漠貓左次

謝3位巴打carru
下次再玩

thanks carry咁多位
btw一位玉都冇

唔玩盾斧咪得

之前沙漠執痕跡又出4紫鋼龍1貓
今日派成5個畀我
btw 2粒

我都去到350hr以上先有第一粒增彈

打成40隻先得一粒是否正常

非洲人無誤
我而家6粒

裝都就刷完...大細金一隻都冇
以白金難道黎講capcom真係on9級

有無人打歷戰八婆

炎妃個技個耐力上限高撚到

Me

我

係？？？小隊

已john

入咗

唔知點解我好易出超心，反而鐵壁、炮術呢啲要靠洗出嚟

有冇炎妃團 想刷玉

啱啱鍊咗100次 一粒茸好都冇

超心公認公厠

鬥快99粒

有冇人打歷戰炎妃3龍

仲有冇位

愈高愈好
係咪有哂火龍技同炎妃技
係嘅話想跟

有冇人打歷戰炎妃

full 咗

超心本身係易出，公廁嚟
可能因早期連爛西裝都冇超心技要靠珠搭出嚟，所以佢預設易出

btw, 炮術我都好易出，鐵壁反而打到近hr300先出第一粒

點合？

得耐力上限突破

有無萬用弓裝推介

歷古-3 隨便入

火龍技對屬攻弓好重要
耐力上限突破只係bonus

黑角弓 玩跳跳弓
不過冇技術 得個快字 冇跳位收的皮

應該火龍技重要過炎妃技喎

無跳位收的皮仲萬用？

打埋呢鋪唔打住 有D 急事做 sor

有無解密？？

唔緊要

仲有冇位 同埋code

多謝巴打建議

有無其他裝介紹

有冇歷妃場呀

要貪心就唯有咁

中左火要直接食風茄

咁堅持食菇

冇人打 機已熄

曲都冇有人都唔知點join啦

原因係佢個大爆隨時硬食

引爆佢咪得

非ta 玩食菇弓幾好用
立即回滿血同耐力
除非你勁到唔會扣血

其實體術3+皇后套+回距2鳩滑都幾難會食傷

一場頂多食一兩下

始終呢隻game未去到有啲龍係要你持久戰到連本身啲回血都唔夠用
搞到好多技都冇乜用

其實呢隻game去到最終階段，啲龍多數係滿血情況下中兩三次招就夠整死你
即係一係就冇點食藥就完場，一係就貓
好少真係持久戰咁打 (除非你極淆底打法啦)

btw, 炎妃手正式取代炎王手，真係廢柴老公嚟

女權

有無人歷古/炎妃

想問下點解要最愛菇類
為咗就咁啪心跳菇？

GpmfQXbz7aj

風茹

打埋黎

okay

4f wait

Okay

可以慳鬼人、硬化、強走，對增強劑需求無咁大

其實可以整套食菇裝，食晒啲重要藥先換正裝打

好滾動!
真人激運, 炮術珠,鐵壁,增彈一晚打齊!
媽呀!

😱

你岩岩彈咗出去

防禦LV可以去到5，但長槍係咪唔需要升滿都可以擋大招唔扣血？

sor禁快左

無強璧都係要含撚

我係講緊滅盡飛撲，唔使防禦強化都擋到嗰類

絕防唔扣

就咁r2，扣少少

出去種野先，四樓等

Sorry

sorli

Sorry 我唔會再玩弩

炎王四格一貓黎原來

炎妃奶媽裝
大爆炸救人爽Y Y

閃唔切 頭頂爆

其實而家隻炎妃手廣域+2
呢件裝嘅廣泛程度基本上可以做到全民奶媽咁濟
根本係奶媽大平賣，未換炎王手嘅記得換

下次再打，翻工

為歷戰王奇撚做準備 ？

有冇巴打知道，依家打白金駛唔駛打埋恐暴同娜娜
唔洗嘅我差大麒麟同大細黑角就完成喇

唔使，恐龍個更新已經唔使
今次個更新仲要改到連研究等級個獎盃都唔計炎妃

唔知佢真正大型更新會唔會加返啲獎盃
老老實實如果唔打大細金真係冇乜嘢做

痛擊2 wor真係完全取代咩

炎王b唔係痛擊1咋咩

而且炎妃手有3 2

炎王a 痛擊2 1lv孔 1個 wor

有珠唔會玩a手啦，痛擊珠係公廁
你玩b手，同炎妃b手對比係附送廣域+2

係，入兩粒痛擊已經勁過炎王

加咪加
反正已齊大細金
真。白金

到底風茄係打錯字，定本身真係風茄，唔係風菇

炎王成身火時，冰弓打身唔扣，點解咁嘅？

只可以射頭先扣血

娜姐成身火射頭好似唔扣血？
射尾先扣

我初頭都以為打錯

google過係有風茄呢種植物

btw, 佢而家將古老足跡改晒做舊足跡
即係原本意思其實只係「足跡」？
如果係咁舊足跡好似double meaning咗，感覺有啲怪

我想佢連環境生物都有盃，而家太易白金啦

佢開咗炎壁技能，子彈同弓打唔入，近戰減攻擊力

我仲以為舊足跡係另一款嘢，原來改名咋

我知有風茄

但根本唔係菇黎

娜娜唔扣血係地下d大火擋住左 轉個位照射到

娜姐好似無炎壁個技，所以啲弓同子彈可以射得入，無炎王咁煩

但唔係菇黎

無理由講同一樣野

其實只係腳印擺耐左變「古老」腳印

似係translation error
old -> 舊 ／ 古老

佢啱啱跌出嚟嗰啲係冇古老/舊字？

拎日文名去search就會出到風茄
雖然我覺得原本係想指曼陀蘿

冇架~

冷飲都慳返

勁刀

個KO術既意義就係果一發曲射？

我用埋腳廣域4體力2加套裝效果

如果個個奶媽裝，街場多美好，而且容錯度高

皇后裝真係好屈機

佢著強打 食埋ko術

咁都加到？

所有攻擊都計暈值 係暈值既攻擊就加成到

有冇人打歷古

打歷戰炎妃3龍 你開？

3龍就no la

想刷珠

有冇人打歷戰3龍

有冇？？？code

前晚呢度打炎妃，有奶媽是全場唔使食藥
其實當4個人個個+2, 就算補得1/3都幫唔少

btw, 雙天太刀而家呢套都幾完美下，炎妃啲窿搞到勁咗好多

頭同身係咩裝？

juno a同鋼龍b
最難係要3粒攻珠先做到+4

拎火弓裝改左套唔食菇既

有強彈珠可以換走體術

火龍+炎妃技

今集風壓耐性無乜用，打遠戰更加唔使講
如果腕換火龍魂有集中，腰先用炎妃會唔會好啲？
整備對SOLO同團戰都有用。

其實如果兩件火龍+兩件炎妃會唔會出到心眼個套裝技

兩款龍嚟，邊有咁著數？

刷珠打咩任最好？

hr30 歷戰

梗係打歷戰報酬多嗰個

火龍魂手+皇后腰 2 2 2

皇后手 + 火龍魂腰 3 3 2

風壓打炎妃有少少用 廣域可以扮下奶媽

好難換得走

廣域LV2只係幫同伴回到1/3，
想做奶媽就谷到LV5啦

同埋既然你腳嗰兩個洞都只係放一格珠，
咁索取整ALPHA啦，送多兩格廣域。

係喎

有齊你啲技仲可以加埋食菇

有無人試過搵呀婆洗珠？？？
而家係咪重work?

一樣冇變

5格都係出垃圾珠

有冇人要刷麒麟同黑角大細金？

work，但記住靠任務推係211咁去

打緊咩

有冇野打下呀呀呀

求裝備圖

打咗成10隻炎王都無出炎龍之翼比我

我唔明今時今日仲有人用火龍裝，
唔通會心攻擊屬性真係咁大吸引力？

係 sorli

冇耳塞 會比龍大叫cut技 再撞死

淺笑巴
食飯先
下次打過

冇火龍技？

同求

自己用砌裝器埋仲快

睇落似係蒼星手

要係裝備上推屬攻
出完對應屬攻技之後 就得番屬會呢招

有呀

有冇巴打玩開虫棍

其實招跳除左mount次外係咪冇咩意義

企定定攞buff打4分鐘juno, 跳黎跳去8分鐘先搞掂

有冇場

你係咪叫緊我

哪有蒼星

好多巴打都係剩依兩隻

So9sad

想要恐暴龍大細金

389hr 出第二粒增彈珠🌚

滅盡大細金

做我男友得唔得

THIS

唔會比炎妃大技秒

屌
冇強弓
而家先見倒

多格只係假像，感覺越多格越易5格都係垃圾

唔會
有時會死，但未試過你講咁，可能我識走位啦

推 sunny冰弓裝，勁過哂你地

IS LOVE

要3甩茸好

fuck mui

重弩博士

冇人開

串到我一棟都無

你開？

當年有你頂住隻暴龍我地先有今日

邊隻

多佢一技？？

要客製洞既....

你黎…
肯打炎妃未

有冇人打歷古呀？

返工返成點呀

轉移話題技巧0分

你開ok

你係唔係？？？

code?

想問炎妃技係唔係＋50氣？（連猫飯200）
如果係有冇人試過唔出體術
得炎妃技＋強走順唔順手

sor岩岩收機 10點幾11點再玩

0體術 200耐 墊到7-8下
個人感覺 體術3 150耐 差唔多
吔強走多2-3下？

所以有巴打就兩者擁有（體術+最愛菇 會好好多） 超快回血+墊步次數多

睇下有冇人一齊刷啫 到晚兩場刷到細黑

sorry暈左食唔切血

轉左game，唔知

我有幾個四箱娜娜 有冇人打？

here

6GwxhLYPt7Jw

普通定歷戰

梗係歷戰

歷戰炎妃兩招死，想刷珠都係打其他古龍算

打屍套囉 最垃圾古龍

4支賊重去滅族

之後有歷戰王屍套

強走減25%消耗 唔同來源既輕減%以乘法上
上埋個表俾你自己計計佢

開波冇耐就貓左幾驚呀

炎妃上位調查好易出玉，挖一粒，報酬一粒

唔知點解炎妃自己刷係咁出玉

眠左又打返醒係想點

冇曬4格 有緣再打過巴打

你俾訊號啦 大劍蓄力冇得停

口乜：石石係我嘅！

有冇人打下歷古

平日咁靜？？

屌 刷爛西R8輕弩刷到地球毀滅
依家一把炎妃就吊打曬全世界屬性弩 公平咩

邊把？仲未開始研究炎妃武

我覺得用得過嘅得炎妃冥燈
即係得水屬同雷屬彈
但睇返其實無咩怪好食水同食雷

OrLaOrLaOrLa~~~

炎妃打火冰都勁
白送根性 火龍弩仲無得麻

計輸出同應該火龍差唔多，輸客制少一格但多麻彈
但同得屬性彈通常都要配彈丸節約增加DPS
所以點都無炎妃冥燈弩咁屈機

冰我都係支持鋼龍/爛輝，一來屬性彈唔計距離
拉遠打安全咗就唔洗咁多補命技，可以換成輸出技
二來有得打眠彈，多個眠爆差好遠

巴打你地輕弩點砌裝?， 我e家炎妃燈輕弩+4件炎妃+ 爛輝龍手， 好似唔係幾順手，已經對應屬性黎打，但d傷得十幾20

巴打街場嘅話有冇咩技巧叫到人收刀眠爆

自訂句子，「屌你老母眠撚咗啦，你班柒頭好收刀咪撚再打」

英文點打好
hold your fucking fire and prepare for mother fucking sleepbomb you dip shit 咁

應該因為佢啲武每樣3件，要3粒玉，需求大

街場既話要打齊中英日韓文

止めろ 馬鹿やろ

一眠咗即刻㩒l1+r3 360度㩒晒句野嘅唔同語言出嚟

我覺得玩屬性輕弩一定要夾火龍2件出屬性會心加屬攻
所以配裝都係推高會心為主激發屬性會心技能
再彈丸節約，推高整體DPS

火/冰 -> 火龍鋼龍輕弩
火龍頭B
蒼火身B
冥燈B3件
醒覺護石
攻4 火/冰屬3 填裝擴充3 弱特3 彈丸節約 屬性會心

水/雷 -> 炎妃冥燈輕弩
火龍頭B
火龍身B
炎妃手B
爛輝腰B
麒麟腳B
渾身護石
攻4 水/雷屬3 填裝擴充3 弱特3 精神抖擻3 無傷2 特射1 彈丸節約 屬性會心

其實火同冰換咗炎妃弩又會多咗唔同配法，不過未有時間慢慢諗

thx bro

感謝分享

我鐘意出達人7精3

玩弓既巴打係咪都玩eat菇eat菇架

出娜娜先開始玩
套裝要菇護石 菇3 體術2（皇后腳）
茸好得1粒

無菇珠

其實唔食菇都夠做 只不過無得無限強走 秘藥無咁穩陣

茸好得1粒

炎妃招燒咁鬼痛既

八酒杯好撚痛

佛都有火，燒返佢轉頭

所以先推eat菇

冇茹珠同通常箭珠

都得呀
其實大方向岩就夠（推高會心夾屬會）
因為今集啲怪肉質同弱屬一般都唔太靚，用屬性彈點打都唔會快
想快嘅用散三打仲好

賊弩散3 真心爽

著番件紅袈裟 一掌就夠送件八婆去寳蓮寺

已經送左佢兩夫婦上西天

重賊散3 真係另一派邪教

見到咁撚好禮貌可能停咗都照打
其實好多時打到興起唔知眠乜撚
我覺得弩手都要識做，睇到低潮間先好眠
你見到成班人壓制晒圍dup緊隻嘢眠乜撚

通常都係啱啱開波眠先易啲，打到中間先眠就好難收到手

野圍要眠係一件好難嘅事
雙刀鬼人，大劍蓄力，盾斧超解 呢啲全部都無得停

野團要眠係一件好難嘅事
雙刀鬼人，大劍蓄力，盾斧超解 呢啲全部都無得停

魔物轉區 即刻眠爆就有用
街場聽你老鼠

偷打

所以幾大都同熟嘅打

曲射

冇感覺 眠完人地可能收唔切...... 咁燥做咩

佢冇講錯呀, 打機打上腦先咁在意啫

拎完戰衣就算

炎妃冥燈重弩玩擴散彈玩到停唔到手，但點玩擴散先無咁黑人憎？

搵多3個一齊玩

梳囉
不過眠黎做咩

Solo

同娜娜共度春宵

其實有感而發
琴晚我見d fd唔得閒 我奇撚又未lv6 諗住入下街場幫人打 諗住奇撚食眠順手試下套眠長槍
入果個場自由8星本身係賊弩帶一個片手
跟住入左個滅盡太刀 咩衫都唔著 奇撚發狂又打身俾佢彈刀 我吉到訓 賊弩片手都收刀 賊弩放埋g 隻太刀仲係唔停晒撚晒
重要貓左兩次之後走場 最後片手奶野三貓完場
如果係過主線奇撚我實掟手制

其實玩擴用黑暗左右係唔係勁d? 炎妃冥燈雖然自帶彈藥節制但低成60攻 黑暗左右著三件冥燈效益好似高過炎妃冥燈

之前開場2格歷戰爆鱗龍諗住清任
我同另外兩個都係用弓定輕弩
另外隻隊友雙刀係咁沖入去同隻爆鱗龍死過
好快咁貓兩獲之後任務失敗, 都戇鳩鳩

係，巴哈有文計過恐暴龍重弩打得快d

自己單機射

主線49HR奇撚多人mod唔易打
我覺得似4紫歷戰難度（打過2 3紫都冇咁勁）

成班老襯

擴散邪教用熔山龍定恐暴龍好啲

執屍

單射擴就恐暴 玩埋射眠射麻就熔山

5枝強走7粒秘藥唔夠用? 真係唔明食菇有乜用, 除左食強走食快d

反而第二場49任就過到
一重一輕弩 我槍再加銃槍
中間眠左次個個有默契收刀眠爆

建立超越種族的友誼

玩得礦預咗自閉，因為solo都搞得掂，多人玩反而仲慢咗
一係就幾件都係玩礦，但成件事即時變到好無聊

方便
食歷戰怪一招 一支大回走唔甩
你goodgoodgood我12粒秘藥任食唔嬲

曼陀蘿鬼爆菇一場種幾粒 夠用有突

食藥消耗素材量大

算乜 我玩奶媽笛食得仲勁啦

最近好似多左呢類人，專登做瓜你個任，我昨晚有兩場捕獲任又係咁，有一場明明捉得都比人打死fail，另一場跛行緊都仲打

我追求穩定，又同fd打多 食左菇返唔到轉頭。

宜家仲要咁易砌到

多謝分享

而家冇歷戰王打未？

刷珠刷hr咪冇所謂囉

配裝器已經更新左炎妃套裝技喇

有冇人打調查團票?

打完HR100歷戰三古龍後，係咪再無EVENT發生？

有冇人幫手打下鬥技08 09
一個人打好慢

五格juno
四格炎王

有無人打？

pish

終於拎到啦

我差黑角同麒麟大金
尋日終於打到隻細金黑角出嚟

最煩係麒麟...打到心都碎...以為見到細心點知唔係嗰吓

白金

今日真係好撚感動
祝大家想要白金既人早日完成任務

點跟...

咁樣好似好小小
炎妃冥燈輕弩 (3)(1) 無傷 體力
滅盡頭b (1)(1) 雷 雷
火龍身b 1(1) 雷
屍套手b (1)(1)(1) 食菇 3
火龍魂腰b (3) 解放石
炎妃腳b (2)(2) 渾身石 痛擊
覺醒石

食菇3 體力3 雷3 填裝擴充3 弱特3 彈丸節約 屬性會心 無傷2

主要技大家都一樣睇法
係睇下想補命定攻佢老母啫

.gun

依幾日鋼龍瘋狂派彩 又多4 5紫 4人任

用過食菇番唔到轉頭
加三體力
鳩射都得

依家打？

淨打鋼龍？
（唔會打好多場）

打？

入左？？？

我話我入左「？？？」

邊鬼個改個咁既名

已開任
試身手

有30次4紫
3次5紫

@Jer仔

撳錯方向掣

歷古-1

攻擊豬呀！！！！！！！
砌到攻4了

暈用斬裂彈？

居然仲咁多人玩緊 依排玩緊DS1

好似已經見唔到ICE留言

Push

散彈 強打衣

仆街，PS plus過期添

仆你個街凍飲都偷

yura同熊貓呀

唔吹水呀死基佬

cfu

好恐

冇呀我好守規矩拎兩枝

執菇就有都要偷

岩牙

睏

？？？

凍飲殺手

熊貓餅先係

好險 啲肥料得返x1

客製雙天刀同客製皇后刀冥燈

大家會客製邊一樣能力？
會心？ 回復？

會心

？

睇你砌裝而定
即如果以雙天嚟講，要谷埋客制會心嗰10%先有90%以上會心
而巴哈有人計過91%以上玩超心3先最高性價比
即係如果啲武器本身未客制都已經過90％，你咪客制其他嘢

btw, 唔計玩煙啦，ta玩煙其實唔係咁易，我建議都係正正經經咁加返個會心仲好

滿血都死

咩料

我做證人 深海同南爪都有份

其實雙天正路都諗住客製會心 。

把皇后冥燈呢幾日團戰用多，諗緊客製回復保持穩定幫補吓飲少d藥。

cfu點打跌佢

想學，連續兩次空中擊落

吓，我都唔知

凍飲都撻 咁似我識既人

同佢地玩 要鬥快搶

佢嗰個係攻擊lv7 vs 超心lv3先要91%，
正路如果啲洞數量一致，
應該係攻擊lv7 vs超心lv3+攻擊lv4，
計法就好唔同。

我用開無傷，所以客制一定吸血優先。
20基礎攻擊力，起碼等同7-8%攻擊，
10%會心嘅4成，都只係4%，唔划算。

龍結晶剩9次1貓任
定玩森林？

冇所謂啊

個個去晒釣魚

米系

大火藥金魚

無

cfu頭手未客強？

Pts巧緊要

我要報仇

都係嘅
如果超心lv3+攻擊lv4又要幾多會心

好慘，畀奇面炸死

超勁

森林出早氣 增彈
都唔差

清埋依個森林任就瞓

剩3次

挑釁衣裝

2500hr

sorlo

太勁 唔洗道歉

各巴打think carry
打得好爽
btw 最尾比碌樹頂住貓咗

打到悶

我last了

唔刷埋隻細金？

遲啲先

感謝

free ride success

one punch

客製強化加攻同開多粒珠位放攻擊邊樣會好d

點解d痴線佬有5粒攻擊珠 我一粒都冇

#METOO

見人地砌裝個個都2粒 我就玩嚟玩去都得一套

其實點解赤武巴打你接任要飛去出發營地接
唔接左任先揀營地 ？

駛唔駛咁快

飛定去唔會出現跌落街既情況

學到野

散ben？

訓了
多謝各位大佬carry

要weak了
聽日再打

搵鋼之煉金阿婆煉菇珠

機會啊飛雲 全珠畢業

hr300前第5粒攻擊珠
不過好似對套裝冇乜大改善

4先啱

原來有啲咁既機制

强化攻擊係基礎攻擊力加5，
攻擊珠一粒加3，
除非你啱啱差一粒先到lv4拗會心，
否則梗係强化攻擊好。

有無早團妃/古

刷珠我岩

搵到個網好詳細解釋啲效果數據，不過日文嚟

今晚有冇巴打刷奇撚？ 約21：00
訓練+刷大金

會唔會開到夜啲
我要10半至11點先join到

我大約23:30 off

盡力join
想刷埋隻大麒麟拎白金

tgt?

炎妃3格
Anyone?

4格兩場

6XBbCmKGM8NP

me

我有5格炎妃
1貓 15分鐘

見到有位巴門入左
等5分鐘

不過2人

5格冇好嘢

我廢柴
你唔怕輸可以玩
我有5格juno 15 mins
4格炎王一貓30mins

Juno pls

你開juno?
4格炎妃等齊人先

sure

留個頭比我ok

無juno lu
炎妃？

KO術好垃圾

返回據點
4格炎妃

根本KO唔撚到

刷炎妃玉唔難，手頭上仲有剩三粒，
反而要儲三隻炎妃角、三隻冥燈角先整到一把武器先麻煩。

我著KO衣都未試過暈到龍，用破壞王打停隻龍好過。

炎王黎原來

單人效果好啲，但單人我仲洗撚KO珠咩

轉吹笛睇下效果如何

打多兩場訓啦 thanks ching

愛死你奶媽

有兩個叮左

一粒都無

有冇人有炎妃套既配裝 想用下佢D防具

主要都係用頭手腳黎搭 睇下邊件岩自己

#9 咪有

請問幾時出歷戰王任務?

solo唔難

最簡單就本身有帝王b手換成炎妃b手就得

頭、身、腰啲技能都實用，
手同腳就睇你SOLO定團戰，
SOLO就手用其他裝，腳可以用BETA，
團戰就手用BETA、腳用ALPHA，已經4格廣域。

團戰套4格廣域 都有位放攻擊技？咁勁？

每PART計埋洞都有5、6個技

歷戰王奇撚 6月8-21號
歷戰王屍吐龍 6月22-7月5號

thank you so much

炎妃冥粒炮準備

差大粉色異型魚 大爆裂龍魚 小金魚王 就全部小動物畢業啦

捉咗幾耐

粉紅色異形
多啲去古森第一個池睇，會有驚喜
個魚背突起咗上嚟就係

開多啲屍吐同龍晶俾我

有無人好似我咁鍾意住中房唔換大房，同啲小動物close啲

無特別捉 今日捉一下就 捉佐10件左右 其他之前捉曬

深海大師竟然未齊

有埋炎妃技玩弓著強打真係鳩玩打無限O,全部歷古都起唔到身

白金前齊咗
我差唔多玩得

個痴線佬點會唔齊

成個連登加埋都唔知有無佢庫存一半

爆裂龍魚真係dklm

好彩個排刷緊龍晶大細金

3條魚卡佐1個鐘頭都未出現

大火藥金魚都好難出

得好少

癲

小金魚王冰到有得釣

蟻地中央6營 本身1條
我中意瘴谷11營下面 13區第一個池 本身2條
其他唔識了

佛妹

大C

佛陀棄game?

生命可貴 不殺生了

？？？打咗炎妃？不殺生？

從今天開始

上次打青爪…

42min

開歷戰奇撚
？？？4樓

印象中好似得旗魚要去森林釣

想問調查團票點拿

9星任務 "新大陸的白風" 和 "指引明路的蒼藍星"的任務報酬

奇撚畀細金side
難打到

打咗會唔會再出

呢幾日睇了60幾隻都冇細
慘爪大仲慘80

啱啱見到隻野真係好細 好難描

有冇野受我打

打唔打歷戰

過幾日個任會唔會有細金

有咩歷打? 想要食菇珠

唔知
但通常活動任係大隻

歷古先多4格
歷戰得幾場4格

冇人刷奇撚

仲有冇人跟先

-1呀

差你咋！！！！！！！！
快！我就快熄機

依家執腳印好多炎王炎妃 記得以前勁多屍套 是咪改左

OK 開機

有咩炎妃武必整？

juno都少咗

我出去再join

你地個場呢

捉緊pkm

啲人掛住執pts

仲有咩要捉

好似話要捉到成屋都係甲蟲

差甲蟲（-999隻）

輕重弩 太刀

原來唔夠狩獵王硬幣
有冇巴打打

點解斷佐party

+1

斷左psn?

psn見唔到你地on

game 無事.... 垃圾psn 又出事

你都係？

reboot完入驚連唔返

連3ds都上唔到網

垃圾psn

psn壞咗 提早解散

會唔會網絡供應商問題？
hkbn冇事

pccw出事 唔敢off

psn 網絡狀態永遠正常

netvigator

和記

我冇事喎

打到一半斷鳩埋

你個野壞咗啊
Btw hkbn冇事

提早收機

未出歷戰王就出事

Aoki 巴打仲打唔打麒麟 ？

唔係無人玩咩
十個有十個fd無玩

OK 閞機先

頭先電腦疾左疾又連番psn

我都pccw

3ds 都連得番
屌你老母又係pccw

到？？？4樓

一齊貓

冇

第n粒強弓珠手

第17粒達人珠

我都有達人

全晚最大隻

屌 唔夠大

要數步數架

我真唔識

Sor

再黎1次？
爭少少

1下龍擊炮炸撚到麒撚滾佐360度

謝巴打相助
歷戰王再打過

即時轉眠彈

仲玩唔玩

開咗
唔介意繼續打麒麟？

炎妃輕弩 3反動parts

等你呀麒麟王

打乜都無所謂 煲劇手無野做

火屬好似加到3就盡

我覺得呢條都算係最難之一
因為我捉小動物好早期已經釣到呢條，之後好多條有重複呢條冇再見過

小金魚王呢條去荒地6號場其實好易出
睇返個record，我就醒起呢條嘢係我釣咗2條巨大種之後第3條先係普通種
嗰陣見到"！"心諗乜唔係一早有啦咩，先知自己原來出過2次巨大種
呢個位好撚on9，因為如果出巨大種先個圖鑑係顯示唔到你有釣過普通種

炎妃新出，明顯易出畀你
而家好易有4格任就真，我就咁普通打歷戰任都出4格畀我
好多鋼龍4格，但唔想打呢隻嘢

juno應該一向少，執腳印event任感覺出奇撚仲多過佢

我減1試下

其實除非你想要招根性，如果唔係爛閪王>炎炎妃

唔係+3就盡，+4打38，+3打30-34

打麒麟王，都係有根性穩陣

點解唔用炎妃冥燈，可以慳子彈

有轉身衣，而家打奇撚冇咁淆

竟然？巴哈有人計過係+3就到頂

輕弩速射火彈喎⋯⋯

我而家試埋爛輝王先

呢隻好似幾大隻

我自己試都係3頂盡…

希望有

轉身衣差唔多=無敵
除非佢撞踢

王得34，都係唔夠炎妃多

準備祼裝打

吓，一樣攻擊力但多5%會心喎

出完轉身衣 我乜Q武器都打到奇撚

你頂盡既時候，第一發中頭打幾多？

我會心一早夠100

咁多5%會心就係畀你改下套裝嫁嘛，你唔改梗係炎妃>王

唔肯定，陣間打一發再話你知

更新大銀

既然追緊大細，點解唔出城再入

39

即係點

次次完場都返據點再開

出大銀營地有得調 番據點就reset

我要+4先有呢個數，你客制左d咩？

你套裝有攻4🤦🏻‍♂️有超心3🤦🏻‍♂️有無傷🤦🏻‍♂️

岩岩買左機玩 而家先落芒亨坑會唔會太遲

有屠龍心永無遲

唔會，但一個人升主線會悶啲

追下進度學左點玩再搵巴打你地一齊屠

耳機突然無電

巴打冇晒貨？我仲有啲歷奇

無了

比石巴開

有更新就留，冇更新就返城再開

佢跑先眠 直接打就得

比我開 直接幾個調查輪住開 唔洗番

多謝各位巴打

有更新大銀或者金就講聲 微調 要開同1個任

ok下場畀你

同時死

weak weak地

打多場收工 ？

熄左機了

早抖

唔會黎緊呢一年我都會繼續打，因為我都好低 level

KO3平均有2次訓低wor

太依賴其實會唔識打，今集始終係一隻solo game

過主線就solo
打素材整防具刷到悶(風漂龍寶玉) 可以放求救迅號

雷屬 龍屬弓又進化了

兩隻手都好似幾好J

打得？

聽日呀..

單人滅盡
麻到兩次
一次都暈唔到

如果我本身玩日版碟
而家想換港版碟
存檔可唔可以轉到

KO術神器 冷飲都唔洗搞惦八婆

補統 兩隻角都爆都唔暈

真心覺得想暈怪 用曲射仲好

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

解唔解答到?

咁樣會唔會有中文補丁同個存檔

亞洲版mhw有中文,而個save唔清楚,有可能冇

唔夠訓
冇睇清楚就答你

亞洲版先有中字

你試試upload日碟save上cloud
再download返落黎，睇吓得唔得

副裝無想像中咁勁

屈機輕弩裝
炎妃套真心強

麒麟腰個技能係乜？

跑者(唔太肯定)

來源:(2:24)

有冇巴有炎妃調查任？想要玉

係跑者

聽到條乜撚will既聲即刻關撚佐

屌發現呢套唔岩玩屬彈
本身玩斬裂
唔怪得怪怪地
咁齊技
原來左火龍兩件

請問如果玩r8麻斬，炎妃套裝啱唔啱駛？點砌都好似爭咁啲 自己又唔夠麻痺珠同屬解珠

同意

終於搞掂拎到張圖

雙刀撚係咪可以換麒麟腰?

勁到

今晚挽唔挽

小妹一鍵留名

長槍+強壁珠會唔會有大招擋唔到?

屌你老母打十鳩幾場都唔出玉，唔想再打人妻

輕弩要耐力上限做咩

明顯送既

呢套本身玩斬裂
如果換3雷做達人
渾身搵超心
就fit晒

全國最大的jer仔上線了！！！

有冇大大幫小弟過夫妻丼
3zumkwaaaM8d

999hr

我愛你

食緊飯 但係我已經叫咗我大佬幫你

有冇炎妃團刷？又夠鐘搵地方既太太玩了

Mh po人妖第一人

食完飯 但係我已經叫佐我大佬既大佬幫你

襟兄弟

thanks 巴打

你地先係我大佬

有冇巴打carry我

打咩?

1貓歷戰娜娜
有邊個想挑戰

想整炎滅輕弩玩散彈速射tim

仲缺唔缺人？

我而家開機

街場大爆爭少少過到

街場係個笑話

視察街場實力

trust 巴失手

玩？
會2人

一到大爆即刻收皮

點解

冇人識回血/幫回血

補血慢 扣太快（有可能中連爆）

（全1貓）有排玩

想玩, 但週末先得閒

我放棄咗

兩格果d del左佢啦 仲要一貓

岩岩開機 諗住打到1點
有冇曲可以跟

HR112有三粒攻擊珠嘅情況下，而家先出第一粒達人珠係咩玩法

個集會所得1個人

驚已死

2格同街場玩

你去佐分區

y ar

話說未整好新散彈裝, 聽日歷戰王奇撚點算

想問可唔可以同時出兩招套裝技？
炎妃冥太刀＋ｊｕｎｏ三件招技

火弓

可以呀，刀還刀，裝還裝嫁嘛

唔知邊條友自己開個分流，搞到我入極都係分流

謝carry

靚珠？

唔係, 一入場就打完

ｔｈｘ
聽日砌套裝試下玩先

做乜鳩係咁邀我

有冇曲

唔識用弓

就黎近戰都唔識用

有無團

???-1

點睇

not in ??? ar ching

謝巴打陪我癲

炎炎妃沙漠大爆先木喺大石後面好似擋到大爆 （我第2次爆冇硬直）

有d太保守 4招保命技
我個人覺得耳塞可以留 但係dodge同火耐性可以唔要 耐性減傷效果麻麻

有無人要入小隊

原來你就係個五毛狗
入小隊要黎左小隊個集會先加到你 唔洗psn

Jer大
其實係迴距同體力係炎妃送
夾硬擺落去

利申打得麻麻

想入

仲未入

想入個時見唔到大佬jer 平時醒唔起

咁都唔錯 我個人覺得體力up已經保命得好緊要 同埋好似無需要用炎妃招技

入小隊入

個個都weak晒

我有幾個45格任 有冇人打

仲有無人入

無人想打咁我執住腳印先

咁即係得個吉 用翻平時嗰套

打咩先

得一粒麻屬g？

個人鍾意耳5換做耳1或者唔要 護石用迴避性能3 用迴避避叫 耳1係為左中出嗰陣唔畀隻野叫落嚟 唔用中出可以唔裝
有左迴性 可以用少好多防禦技 用嚟上精神抖擻同攻擊

我覺得放多幾粒好似冇乜特別 都係多5%

哪有攻擊珠 得兩粒

我自己仲用緊上個PATCH套裝
無開機 印象好似可以咁砌
迴性5 匠2 耳塞1 弱特3 屬3 集中3 麻3

其實都係haha 咁不如一粒都唔放？
我個套用弱特 匠5 挑戰者5 做core輸出技 匠5係因為唔想跌斬減傷太多

爆鎚 炎王 炎妃

仲有個1貓麒麟

炎妃 麒麟有興趣

cfu早抖！

第一粒加多10
匠5 挑戰者5 < 我唔係歐洲人

聽日先開 應該同樣時間

weak晒

留力聽日玩

完全瞓唔撚着
打算陣間食個早餐，再打陣奇撚

出現了

好惡既樣

請問點砌？

帶埋彈去合都唔夠，我估射左150粒斬裂

有英雄石送

換少少色就算數

啲技有勁到咩

屬性負得好緊要 打幾場先打齊套裝？

1場起碼1張卷

樣衰咪5場

窿多左，啲技調左位，砌裝可能性多左

之後屬解2可以唔使綁奇撚腳，而家奇撚身都有同樣效果

丢埋alpha出嚟你地自己對比下

有咩特別？得血厚高攻？

啱啱先知world 剛硏珠同XX嘅係唔同

啲技有變化，頂佢個肺啲雷唔知邊撚度閃過嚟，反應慢啲都死
真真正正G位難度

好難打, 電死左幾次

仲有一半血著住轉身比奇撚踢死左

我睇人live打都係咁
個頭頂一頂就冇1/4, 踢一踢冇1/3

但電就轉身衣避哂

打過一次好似冇乜大變 不過係俾隻韓狗累全家

呢個真 純高攻厚血only

韓狗
寧願蘇勞都唔想入街場

蘇勞應該會feel到啲技明顯有分別，係咁畀佢啲雷追住嚟打

今晚想同大定一齊屌騾仔閪

我都係入人場打 如果係我自己開 我實踢韓狗同揸槍啲人 成日插停人阻住輸出 人地碌走避招又俾佢地插停

D揸太刀既咪又斬到長槍郁都郁唔到

街場就乖乖地裝粒減輕膽怯啦

跟

今日同聽日都要扮工

駁唔到 身受其害

兩條友玩3萬血左右隻撚屌

玩盡D 拎把散1速射輕弩 邊個都唔準郁

有冇人想打？

麒麟-3

返緊工 想打

麒麟bb我來啦

用食菇火弓打算
菇3體術3火屬強化2

啱呀 屌你老母大交合

好撚痴線 150血 一嬲招招秒

用咩武器打麒麟好?
用賊唔係好打到.

好離地
屎忽後仰都扣1/4

好撚多血
一條友用火弓打咗20分鍾

咁都唔喺頂到幾耐 平時d裝就秒咗

除佐血厚d 好似無乜分別 第1場火弓solo 9分搞掂

我好少少 大劍 13分鐘
太耐無玩

same here, 用蠻顎弓火龍2件食曬藥打, 10分鐘內都輕鬆
諗緊用眠瓶珠打2次眠爆會唔會快d

我雷抗-4, 著強打同轉身衣當魂鬥羅咁打
因為我試過雷抗推到24 + 200血都係一下電死, 不如推攻算

DA LU

好運

唔係掛其撚有冇咁高攻 我打個次都係200血雷抗仲低過你 但冇試過一招死

搵到套新裝 各種失誤都可以7分幾

想砌火弓打奇撚

體術5+看破2定體術3+看破4?

發覺蠻顎龍果-20%好麻煩

Btw 用蠻火弓基本上吊打

一場三張票
唔洗打了

偷偷地抄左
試下先

皮匠！！！

爆破屬性武器係咪用唔到無擊珠？

7分4 各種失誤

無限暈

啲馬仔你打撚哂喇

冇起身

點跟

D招完全無變 幾時出G級 期待過度

用啲高雷耐性嘅裝打麒麟王增加生存能力會唔會好啲？

solo我覺得唔洗
團戰應該有耐雷衣加轉身就夠

仲想團戰

睇落淨係落雷既位變得奇怪左少少 同埋高攻多血左既

玩團戰有貓有講有笑先好挽 solo純粹拼ta

等我用斬裂彈係遠處食花生

識玩一定玩近戰

渣雙刀果啲真男人

利申大劍撚

e3 情報 6月22 出納涼季
會出煌黑
之後仲會推出舊新魔物，新地圖

Source?

都係巴哈聽番來 好快有source

咁7月就應該出冰奇撚

痴線
街團可以五場五場都三貓

搵到了 黑馬 煌黑 新毒鳥 怪物鯊 轟龍 冰慘爪 鏽化鋼龍 極地map? 針葉林？